「二百萬三罷聯合陣線」「罷工先行者」請入一入嚟

首先好多謝咁多位積極籌備工會嘅手足
而家大規模三罷已經係勢在必行
喺未能夠全民勇武之前
全民三罷係必經階段

我認為絕大部份人罷工／罷課／罷市時
要克服嘅心理關口其實係對同路人嘅信心
同勇武一樣，到要衝嘅時候得自己一個衝
嗰種失落同絕望可以話係非常大打擊
不過都比唔上勇武自己一個衝帶嚟嘅風險

所以我建議喺日後嘅集會／遊行／街站
各工會除咗解釋三罷嘅作用同成功例子之外
仲可以鼓勵其他手足主動表態
喺自己嘅工作環境透過任何方式表示自己已經準好參與長期三罷
務求帶動更多同路人，令其他同路人知道They are not alone

例如喺街站派一啲貼紙，內容為表示準備好參與罷工
俾啲手足貼喺自己嘅工作地方嘅當眼位置／揾食架餐
又或者喺某一日發起行動，戴住某樣嘢開工
總之目的就係鼓勵大家用各種方法喺自己嘅職場上表態
話俾人知自己會參與三罷

利申：已經準備好罷工電郵草稿，等罷工先行者第一梯隊一聲令下就會一齊Send出去

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

push

Push

ppp
大人肯罷工
細路洗乜衝

p

推到見到有類似行動為止

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

連狗工都冇，仲叫手足擺工